一人一個send 錯message 的大獲經歷

係同事個group 度鬧老細、點知老細係個group 度

唔記得share咩圖, share錯咗去親戚個group到
仲要加多句 "屌! 成班廢中廢老唔死都冇用"

約到女出街 諗住同班FD曬下
點知興奮得制send錯比條女
句野仲夾雜成打粗口

send賭波賠率上有老師肯裏面嘅班群

send咗'說一千遍愛妳，這都不是問題，我用音樂來治妳的公主病'比女神，最後冇事

sms年代
同個frd討論緊曖昧對象
話佢明明又唔靚仔又唔上進 唔知鍾意佢啲乜
send咗比本人

人地連Read都冇read

悶得濟用snapchat畫公仔send錯咗俾個唔熟嘅人

Send錯左 你係邊 比一個因為要同另一個朋友去街而唔想同佢打機 所以呃佢要溫書既朋友

做你朋友真係慘

睇咗有問咩事，最後兜到

係family group send左條av link,仲話條女對波大過我老婆個妹